香港X頻完約後仲話我差佢錢，各位考慮用香港X頻嘅要諗清諗楚

個約完咗後，仲send月結單過嚟不突止，仲無端端將話差佢嘅錢由百幾二百變成整數500，再每個月個2.5%當利息，唔理佢仲要揾收數公司寄信到屋企，仲要有個把聲勁沉嘅男人周不時打私人號碼畀全家人，報我屋企合約人身份證號碼同全名之後又唔講嘢。各位考慮用呢間公司嘅要深思熟慮。

佢送cctv super我都已經唔會再用佢

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国